屋企要人！屋企要人！

我DLLM
和理非快走
勇武都快走
要忍住
聽日頭條警民衝突我哋就收皮啦
快啲走啦唔好跟劇本

返屋企

推

美領啊
不推文回覆

美國睇你頭條咩
不過唔留美領走

btw冇狗都放火咩心態

推你老母
用腦諗下啦

今日唔係要衝突

一係返屋企 一係美領

無謂對峙 今日和理非

Push

手足睇時間做人

tiu

唔係屌勇武
返屋企嘅返
唔返留美總
見有狗扮人
彈開比記者影